  
 [Press clipping] Theatre de Paris 15, rue Blanche. - Tel.: A8-78 Av-Sc., Log O.) 26,50 (O. et B.) 15,50. (Log B.) 10,50, Foyer, 6.50 Tous droits compris. 19 h. 45. - La Vierge Folle, piece en 4 actes de M. Henry Bataille. 
 Mmes - Rejane - F. Armaury, Monna Delza - Diane de Charance, Darcourt - Duchess de Charance, Y. Gonzalve - Ketty, Deroy - Lucy, 
 MM - R. Montis - M. Armaury, Ch. Bernard - Due de Charance, Reschal - Ab. Roux, Lyon - Gaston de Charance, Person - Fabien 
 MM. Levy, Adam, Clement, Margentin, Daltoll. 
